喂屌你老母會員 嵐斯天使 黎搞鳩我吖,淆底呀！？

我就冇家室,自己一個人住,黎搵我隻dup丫屌你老母！

人哋相信你先轉數快落訂,你宜家扮報警恐嚇人？

賣假嘢仲倒轉頭恐嚇人,你條仆街如果唔係做得陰質嘢多，洗咁多巴打爆料起到你底，玩pokemon go都開cheat嘅廢人，學人食人血饅！？

有種出黎show張報驚RN no.比大家睇下吖屌你老母

懶人包：
1.嵐斯天使於豬咀討論post聲稱有“多一個”7502出讓
2.跟多名巴絲交收,被其中一位巴打踢爆假貨即刪除tg帳號
3.苦主們張貼與騙徒的tg對話發現述及的假貨貨源不同
4.騙徒知道東窗事發漏夜開bam圖post求admin刪除帳號
5.被起底後即時更改/刪除各社交平台帳戶資料

P牌仔推上熱門之路

見你P牌都仲想推 幫你推一下啦

等入冊啦屌你老母

爆肝都推撚到佢仆街

pish

推

連登仔唔係咁好恰

返大灣區賣樓啦dllm

你個嘢假架

幫推

推推

1

推到佢死

一齊推

5波行駛

上6波

推到你身敗名裂

tui

RN 貪果幾十蚊

不如集中返一個post

我爛命一條,黎搞鳩我啦

呃嗰雞碎咁多！

人血饅頭

幫拖

灘叔

執埋執埋唔只啦

冇出色
盜亦有道呀 識唔識啊

幫你推下

又話15號爆大鑊？
等睇

佢唔只呃人一獲啦
睇隔離post
慣犯嚟

help push

推到條騙子仆街

嵐斯天使偷偷留下負評

搵哂咁多人道歉回水未？

毫無悔意!!!

另+出言恐嚇！

佢最叻

爆大鑊！

p牌仔推到？ 我幫你...推！

Push

推到藍屍天使落地獄